貓主人有腹膜炎

主人有濕性腹膜炎，而家食緊抗生素，準備會比埋類固醇，靈芝，維他命c，黑酵母等補品比佢食。目前仲行得食得，係有腹水肚脹。
有無人試過中醫？ 百x之王？ 仲有干擾素對濕性腹膜炎有無用？
有任何經驗都歡迎分享，我想盡力令貓貓過得舒服...

我有兩隻貓都因為腹膜炎走咗

橙

上網睇千祈唔好幫佢抽積水
死快啲
我嗰時誤信咗獸醫抽完會舒服啲
送隻貓去抽水之前佢仲肯食野
接佢出院之後就成日冇精神又唔肯食野

呢樣我都有上網睇左，唔會同佢抽，因腹水應該抽完又好快有

我主人9月尾開始抽筋，10月頭開始醫，當時仲未有腹水，但慢慢開始無精神，去唔到廁所，唔肯食乾糧變唔肯食任何野。
醫生開左好多藥俾佢，包括補血藥同營養粉。
捱左2個月，今個月19號確診有腹水，醫生話抽腹水無幫助，好快又會出返黎，食藥吊命都係消極做法。
我同屋企人都見佢好辛苦，野又食唔落，最後忍痛送左佢走
巴打 生死有命 見佢辛苦就送佢走啦

俾佢食多啲好嘢，俾佢多啲享受下啦

見佢太辛苦好送佢走啦，見住佢受盡折磨咁死，第日諗返會好後悔

主人而家仲精神，會周圍走，叫醒我拎野食
我真係唔敢想像佢會慢慢變差變瘦....
我第一次養貓就咁..好心痛，眼淚都流乾
必要時我會令佢舒服咁走

我個時聽醫生講，如果佢好叻仔可以撐到2歲，就可以好返
之後就戴頭盔：100隻得5隻有可能
我個時見佢咁叻 撐咁耐都未有腹水 可能佢就係個5隻其中一隻呢

我都係第一次養，主人陪左我半年就出事

加油 同佢影多d相 用力記住主人既一切
我宜家好後悔無同佢拍多d片 回味佢跳跳揀既樣 襯仲有機會快d拍！

願天下主人無病痛

愛主人既連登仔

加油， 腹膜炎大左會冇事， 我朋友隻貓撐到3歲幾後來好得返。

我主人都係得七個月大，其實我手機已經全部係佢既相同片 唉..成個人都好崩潰

希望會有奇蹟 我同上天講 我短命啲都想佢好番

樓上個朋友應該係乾性腹膜炎
樓主係濕性冇得搞

想問下樓主貓貓最後咩情況？